岩岩去7仔買野, 佢竟然問我有無入會

依家d黑社會咁倡狂

Yuu 會，好大好惡傢，個個區都有人踢人入會

收皮啦yuu死藍店